蓋茨基金會、WHO和武漢病毒所遭黑客攻擊 大量電郵及文件外泄

2019年10月19日，石正麗博士從武漢理工研究所乘公交車去P4實驗室，大約16英里。

途中她下車一次，打開她的箱子，把一塊污染的乾冰放在那可疑的海鮮市場通風口附近。

留名

武漢肺炎

Fbi

吹大左
有片再講

LM

推

fake news

又話大量email

不管你想不信, 反正我信了

WTF

留名慢慢睇

我幾乎肯定bill gates條屎忽鬼有份
無他既，都神隱左咁耐，今次突然貢出黎抗疫，冇古怪？

乾冰咁低溫都殺唔死支那肺炎

會不會是匿名者做

匿名者撚有咁勁咩成班小學雞日日吹奏

唔似reliable source 喎

陰毛論 咁似大陸啲網文寫到係親身經歷

太直接

認真，如果想陰謀論應該曲折啲

黑客救地球

Bill Gates幾時潛過水？
成日都搞環保架wo

暫時都係Twitter 有消息
大 news agency 仲未有報
要學下達哥密切留意事件

感覺好假
不推

冷凍應該暫時唔俾佢活化咋？

病毒好似唔怕凍？

唔係話兩極冰山雪住好多病毒？

BIll Gates 成班IT天才都輸比hacker?

黎了準備爆大獲

正義之舉

保持距離

Email 兩大公司 比人爆得最多

Deepweb hacker無所不能

冰山係物理性困住啲病毒

乾冰喺室溫好快昇華變二氧化碳
如果粒冰係污染咗，咁啲病毒就可能走出嚟

利申 鳩噏

搵一個人犧牲好過成個國家陪葬對不對

Fake ?

乾冰-72度,兩極都冇咁低掛?

9成9美帝做野啦

加強版益力多

得咁少料

lm

吹到咁大

一到室溫就昇華溶左啦

好撚假

乜證據都冇

假到好似八卦記者匿喺人哋梳化底寫嘅花邊報道

人地搞公共衛生、環保野搞左10 幾20 年都叫神隱

重要係4chan, 全世界都唔會敢quote 4chan做fact
小心中共放流料

Good job

中共應該唔敢啦
佢嫌唔夠多嘢講咩

Fake news，拉
想block

極地都有好多古細菌係冰封咗起裡面，環保撚都有提過，當啲冰溶，啲古菌就出嚟。

低溫應該只係降低活性。同埋病毒係非生物，冇事都唔出奇。

你都識講, 就係反正都多呢類資訊
出大量conspiracy黎污蔑呢D指控同人, 將佢地變左做Alex Jones
法輪功都係咁樣死
總之一提P4 實驗室之類就會有人質疑真實性

errrr

話唔定撈埋水熊蟲基因

呢種非主流爆料好難引用

尤其是佢哋圈子太多flat earther

卡塔庫栗做乜撚野

the event was captured on CCTV
等睇片

拎住咁重要的野去迫巴士？ 最少都的士啦，正路應該私家車啦

應該流浮山刀手出現都未有片

咁咪去火星都避唔到？

我都好睇唔過眼條仆街
不過你最好做齊功課先講野
佢離開左microsoft 之後搞好多環保，慈善基金之類
你自己唔識野就話人神隱

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

留名等睇戲

你係唔係on9
唔識可以唔好鳩估, 去search吓Bill Gates近年做緊乜
佢有同中國合作整D科技野, 整個超級屎能發電機黎幫印度非洲國家解決冇廁所問題

中共一樣可以整篇 美國實驗室故事錄

而家個世界太多fake news 真相普通人近乎唔會接觸到

貼source啦，樓主
Archive.is 嗰啲link係backup。
（好撚多密碼，應該係ssh）

All Emails

Twitter

4chan

(Backup)

Worldbank

Gates Foundation

WHO

US CDC

NIH

Wuhan Institute of Virology

Misc Pastebins
- Domain names and status, wh.iov email addresses and passwords
- addresses and passwords, includes repeating pastebins and archives
- real names, qq logins, no passwords
- who.int adresses and passwords

PDFs

- Worker registry for WHO

Imgur
(Leaked Chats) - Chinese discussing under reporting deaths and gravity of situation.

Articles

Papers/Research

- HIV Insert Preprint

Images

(Backup)

Neo-Nazis Are Spreading a List of Emails and Passwords for Gates Foundation and WHO Employees
好奇點解會係Neo-Nazis
大家小心行唔好撞車

呢啲
係武漢個lab嘅account

因爲係4chan尋日廣傳先
（但係其實係Twitter有人放風，跟住4chan煲大）
Vice一見到4chan有份煲大咪話Neo-Nazi囉
Vice唔係第一日咁做，任何4chan有少少份嘅嘢都話係Neo-Nazi

123456

就算4chan再變態同講D野仆街, 都唔可以介定佢地做Nazi
4chan又唔係組織, 雖然share好多idea同nazi有接近地方, 但一D都唔統一又唔絕對, 4chan複雜好多
不過Nazi呢個keyword catchy太好

隱性五毛

大量email但係慢慢放料
玩死支那

其實唔洗衝出黎話比人知你既無知

你太低估個政權

唔識睇英文新聞就當人神隱

美國夠話伊拉克有大殺傷力武器，真相不重要！WHO care

講故台

仲有范冰冰嘅片

比爾蓋茲·TED 2015年4月3日
下一場疫情爆發怎麼辦？我們還沒預備好！

於2014 年，全世界避免了一場恐怖的伊波拉疫情大爆發，這要感謝成千上萬無私的衛生人員—但坦白說，還要加上運氣好。事後諸葛，我們知道我們真的應該做得更好。所以，比爾蓋茲提議現在就是時候要把好想法付諸實踐，從沙盤推演、疫苗研究到衛生人員訓練。正如他所說：「我們不需要恐慌，但是一定要開始行動。」

封email個寄件人叫大量

whistle blower

LN2都殺唔死你d精啦

自己整個病毒出嚟話自己預言家

就算唔睇新聞都睇吓啲紀錄片，bill gate 好多年前已經好關心流行病，佢覺得人類嘅災難會係由流行病發起，呢排如果得閒，睇吓 netflix 有套 "explain" ，裏面就係有一集講流行病，就係有bill gate嘅 訪問

仲未有可信性證據
Email都冇
cap下content farm同Forum就當fc左？

Rt

嘩大花生

出左新聞先講啦

Ada Wong?

見有張圖⋯
係咪間間實驗室
都做相關實驗
平常事？

病毒同病菌係低溫下都唔會死，淨係暫時失去活性，溫度上升返就會變返活躍

fake

文件？

東南極高原地區最為寒冷，年平均氣溫低達零下57度。 到現在為止，地球上觀測到的最低氣溫為攝氏零下89.2度

會唔會特登出email同老細講 我係武漢街市 放低舊冰播毒呀
呢d唔見得光既野 最多咪口頭匯報

有無中文

it was Taiwan...

Netfiix 有紀錄片講佢退休之後做緊乜
係真係做左好多野
包括萬能疫苗

只要打柒支那
全世界係無人會理真相
都係搵個理由姐

真係會你睇下中興就知

可以拍套武漢肺炎 第一幕電影情節

4chan>Twitter>連登

黑客係良知

真係有咁on9
成個email database都無加密就知

代罪羔羊

等多啲料

咩page來 得3百幾人
信得過？

食定花生睇好戲

咁似韓國果啲災難片
我記得睇過套電影叫鐵線蟲

流出係呢啲email同pw喎
咁都好信？

有冇片都信

你無留意=神隱
你係咪想笑撚死我

SHIT!!!

保持安全距離

上上星期我收到個MAIL, 條友知我密碼
但係封信都係template 係度9up
密碼應該都幾年之前既事

又係上一上GOOGLE 一SEARCH就搵到

生化襲擊

咁大件事都冇西方媒體煲大 怪怪地

煲得好大
YT有條片500幾萬人睇

Push

今次你仲唔冚家剷.jpg

[/quote]

一定係 應該係亞洲個班

都個句 小心跟車太貼

其實知道email 又有咩用？

堅唔堅？

堅，但呢堆email無乜重要資訊

佢哋set pw 都幾簡單
12345

外國人，有VPN,千祈唔好嘗試入，侵犯人私隱。

就算真係找到片或文件又如何，共匪一樣係話假。有時有片，有圖什至本人在場親眼見到又點，淨係睇721 已知啦。有片有圖有証人又如何。

唔知點解我覺得係美國出手特登漏比黑客搞，一黎避免同鬼國正面交鋒，二黎從民間搵到大家會覺得資料可信d，又唔洗比左膠話特登砌人生豬肉

呢個post後面d人做乜撚野
散播完失敗主義未

低溫殺菌

Netsand?

佢唔認唔緊野
外國議會研判係真就足夠

Mainstream media 暫時見到得Washington post
但覺得報道有啲偏頗，主要話係alt right extremists惡意放料，報道冇講流出電郵嘅內容

報道放咗pastebin：

Twitter: